手機台係咪得男人響度？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

十連成功

小妹成功響一堆男人之內生存下來

唔好扮女人啦